# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-27 04:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-16 10:07+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: app/main.py:54
msgid "Invalid Input"
msgstr "无效输入"

#: app/main.py:61
msgid "Eye Tracker App"
msgstr "眼动追踪演示应用"

#: app/main.py:93
msgid "X Coordinate:"
msgstr "X坐标："

#: app/main.py:94
msgid "Y Coordinate:"
msgstr "Y坐标："

#: app/main.py:102
msgid "Display Size:"
msgstr "屏幕尺寸："

#: app/main.py:113
msgid "Move Mouse To Above Coordinates"
msgstr "移动光标到上面输入的坐标"

#: app/main.py:119
msgid "Random Move Mouse"
msgstr "随机移动鼠标"

#: app/main.py:125
msgid "Go Crazy (hit Esc to stop)"
msgstr "疯狂模式（按ESC键退出）"

#: app/main.py:140
msgid "Select Serial Port:"
msgstr "选择串口："

#: app/main.py:147
msgid "Baud Rate:"
msgstr "传输速率："

#: app/main.py:156
msgid "Select Video Device:"
msgstr "选择视频采集设备："

#: app/main.py:173 app/serial.py:168
msgid "No Ports Available"
msgstr "无可用串口"

#: app/main.py:174 app/main.py:185
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app/main.py:174
msgid "No serial ports available."
msgstr "无可用串口"

#: app/main.py:179
msgid "Connect to Serial (Hit Esc to Disconnect)"
msgstr "连接到串口（按ESC断开连接）"

#: app/main.py:184 app/main.py:185 app/video_capture.py:115
#, fuzzy
msgid "No Video Devices Available"
msgstr "无可用串口"

#: app/main.py:190
msgid "Video Capture"
msgstr "视频采集"

#: app/main.py:198
#, fuzzy
msgid "Start Video Capture (Hit Esc to Stop)"
msgstr "开启视频采集（按ESC中止）"

#: app/main.py:204
msgid "Restart App"
msgstr "重启应用"

#: app/main.py:208
msgid "© 2024 Eye Tracker"
msgstr "© 2024 Eye Tracker"

#: app/serial.py:70
msgid "Data does not contain exactly two integers."
msgstr "数据不是正好包含两个整数"

#: app/serial.py:90
msgid "calibration_required: showing calibration dot"
msgstr "需要校准：开启校准色块显示"

#: app/serial.py:110
msgid "calibration_done: hiding calibration dot"
msgstr "校准已完成：隐藏校准色块"

#: app/serial.py:142
msgid "Unknown command: {}"
msgstr "未知命令：{}"

#: app/serial.py:153
#, fuzzy
msgid "Received data from {}: {}"
msgstr "从串口 {} 获得到数据： {}"

#: app/serial.py:158
msgid "ERROR: error parsing above line, invalid data, error is: {}"
msgstr "无法识别上面的串口数据，错误是：{}"

#: app/serial.py:190
msgid "Connected to {}"
msgstr "已连接到 {}"

#: app/serial.py:193
msgid "Failed to connect: {}"
msgstr "无法连接到 {}"

#: app/serial.py:206
msgid "Disconnected from {}"
msgstr "已经从 {} 断开连接"

#: app/video_capture.py:67
msgid "Opened video device {}"
msgstr "已经启动视频采集设备 {}"

#: app/video_capture.py:128
#, fuzzy
msgid "Failed to open video device: {}"
msgstr "无法启动视频采集设备： {}"

#: app/video_capture.py:135
msgid "End video capture from {}"
msgstr "结束从 {} 的视频采集"

#: app/window_actions.py:125
msgid "Coordinates must be valid non-negative integers."
msgstr "坐标必须是非负整数"

#: app/window_actions.py:128
#, fuzzy
msgid "Coordinates must not be None and must be convertible to integers."
msgstr "坐标必须是非负整数"

#: app/window_actions.py:133
msgid "Coordinates must be non-negative."
msgstr "坐标必须不是负数"

#: app/window_actions.py:137
msgid "Coordinates must be within screen size: {}x{}."
msgstr "坐标必须在屏幕坐标范围内：{}x{}"

